你叫我譯一首德國歌詞d日文講咩

如題，聽唔到xxxx係咩

XXXXX 5157 便 los angeles 行きが ただいま ご搭乗の最初案内を致しております。
XXXXXに ご搭乗ください。

Lm想知

幫你推

US Airways 5157便 Los Angeles行きがただいまご搭乗の最終案内を致しております。55番ゲートよりご搭乗下さい。
應該係咁